林鄭呢次算高招 (心理戰)

同你講2020年7月通唔過就等於撤回, 而佢又表明埋自己幾乎無合理方法重啟
用心理戰同大家講, 而家同撤左無分別, 你地咪攪事我慢慢拖
只要我拖到2020年7月都無重啟, 到時等同我最後撤左, 班抗爭/激進派再衝個光環就唔會係佢地到
即本睇下你地係呢段時間攪d乜, 只要光環/民氣消失我就慢慢清算你地
識玩